(行動post) 3點鐘出尖沙咀

一人一post推返個風氣出黎

push

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

行動post要推

推

我出左，無乜人咁

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

陣間就會有

注意：
尋日有巴打提過深水埗有三間狗屋
仲有要小心走嗰時上錯狗校巴
要有危機感同警覺性

冇HKmap app嘅巴絲可以用網頁版：

將文宣傳開去俾身邊朋友
唔該大家

Twitter
Reddit
派傳單
放映會
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

Push

3點尖沙咀

推！出一次少一次

tui

Tui

求下你地可唔可以過黎k11 musea

推行動post

三點⋯⋯⋯

依家先11
加埋香港人習慣遲到

推。成班人喺度討論啲鬼鬼神神，但得個討論唔上街根本無濟於事

幫推

推推推推

尖沙咀見
一定要出

點解連儂牆冇文宣

pish

而家先見到有行動，四點先出到嚟趕唔趕得切

Pish

四點算早 一定趕得切

Oush

已經出發

香港人出黎

香港人出黎呀

香港人 反抗

只推行動post

新post會易推啲
洗版式不斷開

推！

快D推行動post

唔該改下遲到嘅習慣，
三點鐘嗰一刻要多人！
我會準時到

推啊 大家休息夠啦 一齊出黎做嘢啦

有冇狗

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

推!!!!!

good morning, see u there

入大角咀！係奧港城班狗應該唔會亂咁射

721
811
831
101

推，活動宣傳好少

12/10 反惡法(緊急法)大遊行
尖沙咀鐘樓 3pm
#緊急法

12/10
Anti Emergency Regulations Ordinance March
Clock tower,TST 3pm #antiERO

推 必須推

推呀屌

未上熱門

USA！USA！USA！美國國旗！
幫下手推啦 想唔想贏？

風氣呀呀呀呀呀呀呀呀

P牌仔推

攰？攰你就輸一世

推推推

起身喇

黎喇 約朋友去發夢喇喂

3點啊

唔該

夠鐘出去啦

我要見到熱門全部行動po

睇到未

美中達局部貿易協議 特朗普：協議對香港人好，示威已減弱，可自行解決

熱門全部行動po嘅日子要返返黎呀

請幫手轉發 幫新手入門

五大訴求 缺一不可 （按重要性排列、集中以下三點）
1）解散立會 雙真普選 必須強調

2）一次性特赦所有社運被捕人士

3）成立獨立調查會追究警方濫暴
->必須由民選產生、而非政府主導
----------------------------------------------------------------------------
4）撤回所有暴動定性？
->政府根本無權定性、法庭亦不會視為判決依據
5）撤回逃犯修例
->撤回後再推出又如何？ ；
-----------------------------------------------------------------------------
講左好多次 維持五大訴求係為保持一致性
本來就只有真普選前提下 其他四項訴求先會有效
選出離嘅特首先會用行政命令宣佈一次性特赦因社運而違法的香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士）
千奇唔好沉溺仇警憤恨 模糊抗爭焦點

本土戰綫：全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊
國内戰綫：『 打 破 旧 世 界 ， 建 立 新 中 国 』
國際戰綫：以牙還牙！黨鐵 有五大收入支柱，我要斷佢四條！

冷氣勇武和理角色分工：
裝備篇：其實有Gas Mask勁過3M但係仲平
[多圖] 防彈眼罩到貨！
【終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你
［裝備］係時候再升級發夢裝備
[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！
光復香港 裝備革命！！！！（必入)

資訊篇：夢遊成爲控煙消防 進化版
［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢
全港首個 telegram頻道整合大全 上線啦！
[香港小器組教學]想幫手清理香港垃圾點算好？區區自己垃圾自己清！
[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live :

Twitter攻略：

美國眾參議員Twitter
（822更新）twitter (@lam_chau_bar)實戰經驗分享（歡迎起底睇返我的舊post）
用左Twitter12年，我教你點玩
用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享（歡迎起底睇返我係連登講twitter的post）
Twitter文宣group
每日任務@TwitterHelpBot
驅逐共黨 港人治港！

Po ig po fb po Twitter la

推推

[遊行新方式]會師

全部po ig story吹雞

新手推唔到

推啊香港人

香港人 反抗
光復香港

我係尖東金馬倫道嗰面番緊工 呢度附近暫時乾淨 冇乜人 亦冇乜手足

一陣 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

p

Pushhh

[分析]如果我係政府 我一定死都要舉行到區議會選舉

一陣見

3pm 3pm

G

唔睇呢個post唔知今日有遊行去尖沙咀

路上見！！

紅底連卡佛作為吳光正最大百貨公司，又多大陸人幫襯，無理由唔順便裝飾下啦

好多人未知，急推

我冇嘢講

等陣經過3間狗屋 大家要諗定共識點算 有狗阻路就流水式周圍行?

光復香港

最新版日程，如果大家覺得OK會KEEP住更新，亦歡迎指正。

今日主要活動，有人講係唔知有冇人，唔知點行，希望搞手可以清楚指示各手足。

[警世]今日遊行遠離 黑警遊樂會 範圍

屌撚柒班休息撚
屌你老母

我起2點先出

行咁遠....

推 大家小心